(拋磚引玉)一人一本學投資/心理質素好書

股神菲比斯講過 最好既投資 就係投資落自己到
一本書百零蚊 但係可以吸收到別人一世既經驗
世上仲有咩咁著數既deal?

Lm

我推薦呢本 比較少連登仔講

當然唔少得股神菲比斯

呢兩本比較熱門 相信大家都睇過
我唔講一陣都有人講

仆你個街
財經台個個淨係識玩牛熊證窩輪冇人睇書？

去e拖羅睇菲比斯portfolio

新手書

未睇過 原來同一個作者

識貨
不過the intelligent asset allocator寫得更好
係要有數底先好睇

心理質素
我推薦海明威
老人與海

random walk 睇完係有d 得著m
不過宜家好多人都係ta 派啦

你叫連登仔睇曬果幾本磚頭咁厚嘅書 會唔會太難呢

仲有無行為經濟學相關嘅書推介下

留名學野

投資我只信媽咪麵

快思慢想，好好睇

諗住訂返本英文版睇下
試過睇中文版
啲翻譯...

識睇梗係睇𠵱本

未學投資前
先學點樣寫一手靚 code
邊寫靚 code 邊計估值邊袋狗薪

揼住 code 聽吓人哋點計數

再開埋我個 殘.ga 執殘股

咁就 perfect

中文好似仲深左咁

個網你寫？勁喎

網係我寫，YouTube channel 唔係我，不過應該係同門嘅人搞

睇過 clean code既精選 only
但係 data 點黎？🤔